仆你個街個冬天有無咁撚短呀？

依家廿鳩幾度 熱死人咩

其實冬天唔係11月開始 係12月

屌太陽老母

凍得3個月都冇

仲未打過邊爐呢 ? 等下年喇

都未凍

得個幾日係叫有少少涼

我屌你老母

凍係因為冷空氣南下 而家個風眼位吹既位根本唔會吹到落嚟香港 唔好為屌而屌 btw如果嚟緊呢幾日會落下 落完雨就會涼涼地甚至凍

打邊爐有分季

勇武

邊厂3個月呀。先涷得果兩星期。

都未開始

過年最凍是常識吧

不嬲一月先會凍

樓主未讀個書？知唔知冬季幾月到幾月？你上黎開post發老脾你估就會凍，用下你個閪腦啦，你個腦去撚左冬眠啊仆街？

幾月到幾月呀屌你老母

12月到3月啊 你冇手架仆街？

凍過三四日已經收左皮
12月著短袖真係世界級

3日都無啦

完左喇準備潮濕大霧

好憎春天

唔知點解好好笑

keep住有蚊咬

已準備

春天廢

以為你講d女冬天條裙有冇著到咁撚短
滿心歡喜想睇圖點知屌你老味講冬天個時間短

后羿再世

屌,最撚柒閪憎春天

我d 大褸都未出動呀屌佢老味

好熱呀，以為會好凍，仲特登買咗幾件衛衣

依家咪12月囉屌你
冬天呢

以為你想講冬天凍到碌鳩縮到勁短

12月要點蚊香，真係激到瀨屎

D羽絨上年已經冇著過，睇黎覆去西伯利亞先有用

講下講下又月中，距離立春仲有兩個月
秋天話咁快又完左
香港根本冇冬天，呢家d天氣只能夠話係秋天

睇定d 先
上年又咁係
但係1-2月凍到仆街

我睇到冬天條撚有冇咁短

星期尾黎料呀

睇下再之後先講啦

大家過一個暖笠笠嘅聖誕啦

有好野分享

上野樹里先生
好人好事🏆👏🏻👏🏻👏🏻

樓主其他事蹟
有好野分享

上野樹里巴打

不嬲新年個陣先係戲肉

樓主去左冬眠？

劇透撚 哈老姆太郎 會員請進

有好野分享

上野樹里巴打
你改左名 哈老姆太郎
仲以為你會做返個好人
點知仲要劇透害人

好撚凍

下次帶埋樓豬去
樓豬冇零下20度都唔會叫冬天
佢個腦有d問題

小學雞 你煩夠未 你唔覺得煩 我都厭啦